ICAC呢？

其實我地可唔可以做d野俾壓力ICAC關於調查721事件

起碼表達訴求尋求真相，佢地都要出黎發下聲啦，雖然都係9up

仲有過期催淚彈。

I Cannot Ar, See?